我已經準備好activate我個playoff mode去迎戰playoff

專心坐定睇曬咁多場？

( Show Blocked User - 勒邦占士 )

On9 當有趣

占士迷咁敏感嘅

開埋tank mode啦

問過我地哈登 登登未？